TVB係咁唱特朗普，讚拜登

今晚食飯時候屋企人睇TVB，咁啱播緊美國總統大選節目，我聽左一陣已經頂唔順。內容係咁數特朗普不是，幾乎冇句好話。而拜登就讚口不絕。偏頗到一個極點TVB真係肉酸到...

睇嚟做咩我地有得投拜登咩

唔講仲以為班港豬有得投票

屋企老人家話好憎trump問點解又答唔到出，話飲茶啲老友話佢黑人憎

同登三分親登神估拜登贏

希望連燈繼續發功，登死拜登